有冇人已經收到hku mphil/phd offer?

話就話三月會開始出offer
但係咩消息都未有

上個月已經收到conditional offer

屌點解明明prof 講到實開offer比我喎

唔想你傷心💔
係一個好prof

可能唔同department效率唔同？

prof: come on james....

希望係啦..
手痕入埋hku taught master個po 睇
佢地都好似有offer, 咁又好似唔係admin問題

兩邊個application system都唔同 邊有得咁睇

日鳩日mon住email
mon到個人痴線
我係咪應該send email問下department

其實收唔收應該係prof話事 佢話收就應該係收

希望好似巴打你咁講啦

兩個月前收到了

巴打報咩科

理科
你應該下個星期就知啦

其實你可以send email去問你老闆
果時我一問完，一星期就收到 offer

希望係咁啦

我會send email架喇

HKU mphil / phd 好多大陸人
9成都係大陸人

想知有offer嘅要喺幾號前accept

暴大人表示offer有早有遲 你有就點都有
之前mphil offer五六月先收到
Phd就一月中已經有

不過今年支那肺炎又搞左咁耐 可能行政上麻煩啲嘅又

渣油呀巴打

通常都係一星期內

ching係phD個post成日見到你 讀邊科mphil?

多謝巴打 巴打讀邊科？

老細話收一定收 定啲啦
除非你老細忽然冇哂funding

多謝巴打 希望下星期會有

Engine
不過我個邊因爲肺炎同社會運動問題
好多人都無去interview
唔知hku會唔會咁

historiography 姐係點樣？看圖講歷史？

我覺得會係咁，所以都諗緊呢期會唔會少勁多nds

我都覺得係
之前返去同department staff吹水
原來佢地返shift 一個星期好似返三四日
d admin野好難做得快

Don worry la. Some departments April / May sin chut offer.

少我諗應該唔會少得去邊
我老闆早個星期先係深圳搞完interview 好似係

內部知dean啱啱簽咗名但係刷整都仲係pending
我諗嚟緊兩星期會陸續出

Btw我係conditional offer要master degree 2A standing
但我個master得pass/fail system，有無人知有咩影響

hei mong tmr jau sau dou email la

香港歷史需要你

本身我老細都請左兩個美帝人 依家黎唔黎香港都可能係問題

鎖佢係lab十四日啦

咩係2A standing

suppose 係Department Research Committee (DRC?) endorse, 你個supervisor agree. 但DRC收人要睇有冇funding 同resources, prof 同prof 之間 有 competition 同workload distribution , 有啲可能收多啲人, 有啲小啲, 做supervisor 同 co-sup 要睇咩Academic rank etc, .

屌呢個年代scanner咁清都仲係1.5Mb